有冇拗柴好似我咁

單腳落地拗到 之後照完X光有小小骨裂
有冇人同我一樣咁樣 康復左幾耐

好傷喎

腫到

想問樓主睇西醫定跌打?